女朋友問：吓，邊有人屋企係無梳化㗎？

: 我

有但用唔到個啲算唔算

我冇梳化 電飯煲 都冇

原來真係個個都有

我無
連微波爐都無

坐榻榻米、攬吓cushion都不知幾正
利:冇女